[ai]chainchirnke[89]

生理上接受唔到累畫風
跪求有終將成為你咁靚

點解又會出番最遊記

我都想知

幾靚呀

雷姆係雞係公廁
台語粗口咁似香港既

開始有全男既日常番

腐女多過毒撚啦而家

食擊快d做完老豆果度啦
d展開好撚on9

屌你老母不得了

咩標題黎

唔識串 是但啦

プリンセス・プリンシパル
神作預定

係。英文差

クリオネの灯り又好似幾好睇

支持一樓BB

係咪應該唔睇來自深淵 佢都未做到我未睇果度

屌是但啦 開季全部睇一兩季再諗棄唔棄咪算

Yes
一個地震真係不得了

柯南又話1000回收皮
青山又走數

死油鬼

翔

像我這 狂派出現
由零直到瘋狂愛一次

佢COW緊女唔得閒 有無咩我可以幫到你

扶他燃豆gay
翔在釜中泣
本是同MK
相煎何太急

皇弟作完好番工啦

早就應該執柒左佢啦
悶到喊

係咩
我淨係睇電影同埋主線
覺得還好

英紀錄片49年跟拍同一群人 導演結論：窮人幾乎不可能翻身

4!

等佢完左出主線精華版先睇

最後大結果應該係查邊個殺死左青山
柯南出動END

我鍾意睇kid多d

完鬼父之前我唔會睇

希望見到黎明卿

用d 19展開摧毀一套唔錯ge作品

幾好睇丫
有龍膽腥派

反而想知佢打完十傑仲有咩打

何丿話？

我唔明點解龍膽唔係主角果邊
但係女木島就係

冠軍

爆衫漫畫

手法唔講啦始終要每個CASE都要唔同係比較難
主線推極唔郁，仲要係好突然出果隻(老師條仔，職業棋士個阿哥曾經係組織一份子)
CP明顯確立果啲就同你拖到老閪長黎搞(服部)，你話有啲人鐘意新一x蘭 or 柯南x灰原就話
又間唔中搞BL(安室透、赤井)
組織最多就係戇鳩仔同二五仔，得琴酒係正常人
俾我係琴酒真係劈炮算，屌你老味啲自己友廢到喊，身邊又冇咩同伴，得啲fbi呀mi6呀果啲卧底

我淨係睇貝jer
琴酒wfc

暗黑食戟界

大學生

貝jer都係25黎
琴酒就真心慘
伏特加條撚屌除左做司機之外都冇咩撚用
最多加埋起碼識讚同下琴酒

成個組織都係25
同美食會一樣咁on9

真係唔明點解d茶記可以連粟米雞扒飯都整得咁難食

搵有錢女
mky就是成功例子

最近果套劇場版完全係玩鳩琴酒

翻叮

食洋蔥汁啦

純黑的惡夢?

笑到我

viutv買左野崎

我批要批你個波

出面好熱

死MK

YES

訓

best post ever

我買餸咋

COW死女

準備好龍ha汁

ha左

how

now

正牙

準備好龍汁

rich

130蚊2盒
好好食

又同女食

好撚RICH

OK

so rich

有錢到

同條女一人一盒 屌

我樓下d唔識串120蚊3盒

返緊工

-。-我都未食過movenpick

真

2個食一盒

D 蒲飛成日都係M唔識串

冇係香港食過buffet

食開雀巢

牛記

mo唔識串仲貴過哈根大師食唔起

得食buffet果時有機會食下

食6蚊1支既甜筒炸

我連食都冇錢食

我前日食左8蚊一盒ge雪米磁

我吮手指

聽講扶他第一條女係霸王硬上弓得到手

報驚

你係未來人?

yes im john futa

yaranaika

生而為人

女

毒撚星期六日唔出街 點買

勁

go

real full

禾淨係可以飲氣水

你射波去呀

比翔清帶女去

oh屌 到五點

飯都冇錢食唔好講呢d

遠離fgo啦

遠離apps驚啦

十卜yingtin

芳文社出app驚

wtf

台仔?台灣去澎湖係出國

元朗有男子上吊亡。現場為山貝涌口村公廁對開草叢，早上8時許，清潔工人發現一名男子於公廁外鐵欄上吊昏迷，大驚報案。救護員接報到場，經檢驗後證實他已死亡。警員用白布蓋掩死者遺體，在現場未有檢獲遺書，經初步調查後，得悉死者姓鄧（27歲），患有情緒病，不排除因此在上址上吊，事件無可疑。

現場消息指，死者無業，依靠綜援為生。其母親今早外出時，路經上址赫見兒子於鐵欄上吊身亡，其時警員仍未到場。其母親目睹兒子慘狀，難忍心中悲痛，不禁痛哭落淚。

「受夠新幹線了」新幹線電線停電 乘客動彈不得車內過夜

法國信和愛麗絲已經收左皮

想食pizza

扶jai諗住儲幾多錢

唔知了 橫掂本身都唔多用錢

原來已經6點

本身都有錢

聽日又要返工

有撚錢

唔想番工

有有錢父母

唔知聽日食咩好

去日本學整麵包

我要食

北海道包

自己買

好撚正

佢個芝士包都好似幾正 但係33蚊太撚貴

ok

冇乜心機打鬼島

屌你老母

壕

日式麵包王

咩玩法

刑天得碰著誰

覺唔覺高中時期揸女同學生妹既波仔個種喜悅，係無野取代到？

哪兒來的女

現實係畢業後都冇女

你大把仲扮野

on9

現充翔玩唔少

花舞少女都會有？

淨係想要女朋友

想做光君

你咪做緊

光源氏

根本溝唔到港女 溝樣衰日本妹好過

蜻蜓呢

好

yes

（有圖）對面條女好正，點撩佢好

[img][/img]

了佢

係幾正

cls

幾鬼靚

咩黎‼️

射了很多呢

又食女

執柒左

點解煮乜撚都要放d肉粒入去 好撚臭

好地地一個椰菜粉絲又要加d肉粒 成陣臭豬味

忍唔住屌柒左佢

琴日又煮埋d垃圾 你唔煮咪唔煮 我煮麵咪得 唔想煮又是撚但煮埋d垃圾 哂撚哂d野

扶清真好

以前都整下d雞翼 栗子炆豬 粟米雞 依家日撚日都肉粒加d薯瓜菜豆腐 痴撚線

我老母又係好鍾意煮埋晒d垃圾
但係平時同人吹水又講到自己成個大廚咁識整呢樣果樣

仲有好撚咸既南乳豬肉

在香港付款要用現金，是一個常識。雖然有些地方可以使用信用卡以及八達通，不過主流還是用現金付款。然而，這個「常識」原來已經不適用内地旅客。近日，有網民直擊内地旅客到港旅遊，到餐廳時卻因爲沒有港幣現金而被誤會是「食霸王餐」。而沒有帶港幣的原因，竟然是因爲「以爲沒有需要」？

事緣，網民在餐廳遇到疑似是内地北方農民的一家三口。由於他們身上沒有港幣現金在手，所以埋單時就被餐廳誤以爲是想「食霸王餐」。原來，内地電子貨幣盛行。就算是搭車、食飯、購物，都可以透過手機用微信、支付寳等交易過數，根本就不需要帶現金出街。因爲三人第一次到香港旅遊，所以就以爲香港的情況一樣。網民之後成功帶他們到兌換店，用微信支付兌換港幣，並在 Facebook 發文指出「其實中國已經大大不同」、「一個北方農民用互聯網都厲害過你」。更呼籲港人不要再做井底之蛙，因爲「你笑人沒有帶現金的時候、別人何嘗不是笑你無知」。

原來我係咁無知

更係發達喇
上面咁撚多假銀紙

成日話支那寶好勁 冇人諗下個人資料比人拎哂

但係冇人唔用呢

我點都唔用

唔通我攞張八達通去日本用唔到咁又係小日本既錯

唔緊要十年內香港微信一定一方通行

Same

on9又係度發脾氣 我要食你兜垃圾都未脾氣

唔撚煮我咪自己買 好撚閒

我老母煮野又係亂黎
通常我都係自己煮

我難過的是

佢又唔係亂黎 但係好撚明顯冇心機煮

我淨係叫佢冇心機煮就唔好煮 咁都好嬲 痴撚線

我見到琴晚果兜d肉碎仲係成餅野咁真係忍唔撚住

彈老母煮野難食係死穴

而家一個禮拜有兩餐係我煮
順便研究下西餐技巧

我要抽多美先輩

佢自己知自己事啦下話 琴日兜豆腐切都唔切原舊上 夜晚果兜薯仔切片加一餅餅肉粒就當係送 拎去餵狗好過

原來朱羅紀個女仔係坂本真0配

我都想自己煮算

我會直接行落街食

又唔係你條女點解唔嬲得

香港是我們神聖不可分割的一部份

自己煮啦
佢見到就會反省

5色煮

同埋佢都唔會見到

叫佢下個禮拜都咪煮算 橫掂得3日

想食m記

煮意粉，好撚易

你老婆識唔識煮野

通粉

識但我唔俾佢煮
濕疹嚴重唔好搞

Chef LèMon

【搵幫手？】斥資200萬招募廚神隊友 霆鋒：因為好多人想挑戰《鋒味》！

第一年借政府錢
不如再多d野簽

禾刀想有老婆

煮飯好易啦
去一田買舊肉
之後9煎is ok

等我告發你呃政府錢

迎娶刑天女神

大把錢

唔係借完可以同大學r多d獎學金我都費事借
上年申請話我冇借曬政府錢所以唔批比我

借錢緊要返 咪俾錢中介

咪俾錢忠介

比我

冇錢 好痛苦

咪俾錢宗介

1st hon先有船

我都覺得好on9

誠實既才哥

富者愈富 玩撚哂

點解係我

扶他好不孝，如果我係媽媽，我會哭死

我都叫富咁高登冇窮人

元朗27歲仔上吊亡 母出門目睹哭斷腸

肥矮毒柒窮

咁睇我老母煮野都幾好食

我咪窮人

唔係好唔好食 係有冇心機

圖

u rich than me

你都叫窮

有心機+好食

你當我港女牙

如果無心機但好好食咁點

依兩兜野一睇就知係唔想煮啦下話

咪煮到狗糧咁樣

加d美極就係佳餚

右邊係咩黎 薯仔同豬肉

薯仔同一餅咁既豬肉碎

級數太低
起碼魚蛋雞翼湯先好講啦

哩d正常要炆先好食

扶他好憤世

兩兜係同一盒肉碎黎

係

學煮飯吊打老母

扶清去日本開中華料理

不了

可能日本人大愛右邊個碟

狗都唔食

同一樣材料
薯仔整蓉撈肉碎煎成薯仔內餅咪幾好味

好多年無食炆薯仔

佢連d肉碎都唔撚整散佢仲叫佢整咁多野

嘩上面咩黎

一千家用係咁啦

好油

同埋兜薯仔佢平時會切粒炆 佢依家切片仲要切到勁撚薄根本就係想是撚但撈埋一齊就算

是油支竹爛豬利

豬脷

比都唔撚比呀

xdddddd

大火逼啲油出黎就得

唔吃

再煮埋d咁既垃圾真係唔撚比

我覺得薯仔就咁炆個30分鐘已經巧巧食

肉碎我淨係諗起roll cabbage

d薯仔仲係黃色 3分鐘都唔知有冇

你比1000我，我日日都炆薯仔

唔會存在d咁複雜既野

傻仔切絲炒已經好食

日本男爵薯

唔講以為你係大廚

扶仔 係我屋企 禾地餐餐都食片皮鴨

我餐餐m記kfc

一個大飯

KFC近年真係屌打

食桶飯rich乜野

最多半年一次
食一次就厭到

agger

係俾狗食 不過冇計

扶仔係一千家用再問老母拎醫療津貼牙

on9全部都我自己出

孝子

孝感動天

唔講都g啦清

無食飯都唔肚餓

食女飽

飲左油

打十個月工同扶清夾錢去日本搵蟲老細

強

我儲左兩年

游來游去

係日本買樓?

儲兩萬再加扶媽資助28萬就夠

成功需母幹

人生交翔點

扶清儲錢危機：芳文社app驚

佢玩fgo都已經儲唔到啦

冇乜感覺了

玩曹操傳睇人pvp打到隻狗咁真係

唔課啦on9 點課

召集所有moduclo的面孔

當人人愛OT

CC post 都好多超高校級人物
超高校級刑天- 刑天
超高校級現充- 翔

又關我事

他日老左有三哥一半咁型就好

三哥酸辣

新幹線咁多年先一次大炒
d人都可以跳出黎吠

港鐵一年可以多次大炒

禾已經有三哥一半咁型

就好似一百分滿分有五十分

紅花會豪傑

得啲內臟似

食食藥箱都變成首飾箱

首飾箱變藥箱都係50%

我幫你檢查下

換牛肉

點解牛肉飯咁鹹

牛汁

好不好 好不好 好不好 答案沒什麼好不好

早晨

太陽公公出來了

笑你地班社畜

你個叛徒

遲d一次過叫三個吉野家外賣翻宿舍當三餐先

又hey0

日本蟲

究竟支持支那寶再大叫冇私隱冇所謂，最緊要可以快速俾錢係咩玩法

落左屎坑,再拉埋其他人落去

對於比錢快唔快啲我真係冇咩所謂
但吹到唔用電子支付=落後就真係
都唔知做咩最近多左好多人吹奏支那寶

唔係唔用電子支付=落後, 但係事實上香港喺網上購物同PAYMENT 的確係好落後

我屌你老母仆街蚊

係落後呀
但你用電子支付唔代表你高級啲囉
有啲人就哪來的優越感

咁大隻

尋日淨係食左一餐正餐
我覺得自己好環保

屌

狗刀吾

咁癲

依家出門口都冇車我就認命

射多日

6點左右飲左支細啤之後已經唔肚餓

仲有6日就飲得酒

好撚煩
依家要DL啲野SIZE一大用百度就強行要你用佢個網盤DL
都算
仲要話P2P模式
呢邊用P2P好撚易出事架

點解

worse清，地城event幾時開

洗鬼FBI
學校啲IT狗都夠做

cfu望住你打飛機

我DL緊OST咋喎

食緊藥唔飲得

扶清仲胃痛緊

已經係公司幾個鐘

moduclo等電話

刑天請人

請人刑天

又玩黑暗兵法

扶他獻糧

做死人

做左成粒鐘都仲未做完d野 痴撚線

坐左3個鐘都冇野做

john me

[日本] 酒 鬼 薔薇 聖斗 殺人事件

希望29號連住開

好恐怖 咁都放返出黎

將“細路係咁”推到極限

宜家仲要收版稅過生活
話比你知惡人無罪

老母知自己煮埋d垃圾正仆街琴晚買左d哈根大師係雪櫃

你阿媽真係24孝。。

山村係唔係度

仆街黎

渣架。。。唔買m字頭

m字頭太CREAM食唔慣
大師冧酒提子

歲納京子

兩儀式同歲納京子都好正

3蚊罐jolly sandy

見到個罐已經wingwing地

水不醉人 人自醉

刑不OT 刑自天

睇佢食 再買黎試
之後戒唔到

香港好似冇細細杯，見得大盒size

細既就食兩儀式 大既就食歲納京子

酸欠少年

扶醬

相睇

有老婆

日本最垃圾既少年保護法

完全犯罪

見到條友洗番個starfuck杯黎用

紙杯洗得架咩

大家點睇呢條女用住月經杯去浸溫泉？

膠架wo 透明既

禾見過人入去拎杯針熱水自己加粉扮買

我以為熱飲杯

買隻starbucks mug自己沖即溶粉入去坐

exact7ly

有冇人食過?

肯定唔好食

759見過41蚊包 好那貴

1包有4份即10蚊一份

蛋炸喎

fnn

附近無吉野家

飲過呢種脫水式嘅味噌汁
D豆腐食落同平時果D豆腐一樣

我即刻

九龍塘豪宅發生墮樓案。現場喇沙利道碧華花園8座，早上10時許，一名20餘歲青年由上址高處墮下，昏迷倒卧對開行車通道，送院不治，警方正調查事件。

呢種?

兇案現場咁

豪

咩黎

咩山渣汁雞胸紅米飯

類似
但係有埋豆腐
唔係豆腐乾

走汁唔該

幾好食wo 隻味好似豬腳薑

但係好撚貴

你好撚有錢

又夠哩數換機票

扶他: dllm

扶他D散紙都多過你身家

人生贏家

咁你都幾撚窮

你兩個都有樓

今次我撐老刑

me 係 cc post 清泉

禾刀系

我係cc post清水

虫幾時轉生

轉左
而家係大賢者

我係cc post小清水

pmed

你係咪男人黎架

去食吉野家

扶醬買ps4未

佢等女送

有咩驚同禾連

佢送俾女跟住去女女屋企玩

GVG

買左gvg仲唔想買PSN

買黎做乜 慳番d錢叫雞好過

mo

禾矛買驚 淨係挽plus每月驚

而家ps4平喎連pro都有game送

有十萬哩數
攞去UPGRADE位算

車槍球我都唔岩
仲有幾多野可以連

屠龍

太刺激唔岩我

咪唔連

嘩今程機大把戲睇
唔洗訓都似
在世界角落找到我
JOHN WICK (1同2都有)
訪嚇(黑人兄弟導演果套)
LA LA LAND
MOONLIGHT
LOGAN

大部份都係想睇但MISS左/冇得睇

番來囉

7月先番黎
番到黎仲要搵戲睇
不過變形金鋼啲人話柒到喊可以唔洗睇

連中國班生番都屌

連強國人都話啲植入式廣告ON79果陣都知唔係咩好事

啦啦大陸好垃圾
可以擺最後睇

冇女睇咩好

女囉

冇

電腦睇

12個鐘大把時間睇

回程要15個鐘
應該可以睇晒全部

琴日cc係咪都有個限24小時既任,好似冇打到

三部九領金劵咋喎
唔係攞KY

已經miss左個

去邊

美帝

香港>LA
12個鐘
LA>香港
15個鐘
講緊7月中番黎果程呀

80LV SOL同DIZZY都係攞一張KY
探索一張，入CODE再一張

探唔撚到呀

渣GA

on9 我要背日文呀 咁撚多野做點背

渣が

廢

探到
但係第一日冇打

上水中四生遭老師訓斥後跳樓輕生

炒車味濃

じゃが

滑姦奶

冇話個學生冇問題
只係教畜我實在見得多

教員室d 事非多到你唔想聽
咩類型都有

隔住個電話鬧到人自殺都幾堅

記得有條八婆叫我將條youtube片英文轉粵語
心諗人地冇我幫你配撚埋音呀

我見過副校長同男老師爭女

如果個靚仔本身已諗埋一邊俾人鬧多下咪立刻死俾你睇囉

本身已經諗埋一邊

雞脾

聽朝買Paper Stone Bakery試下先

有無人可以搵到山村

請珍惜

好似唔係呢邊

係咩 之前好似見過佢

好似話冇人講CC跟住返左去阿早度

我見過副校長私下約女學生補習
陸運會淨影囡囡

山狗喺隔離台NOW

玩具台個post幾正

哥c奶

太陽系

終於得閒背下

原來聽日有老母抽

21歲仔踢波失42萬勞 朋友稱誤取已交警署

21歲做判頭

一grad做main con定父幹

21未GRAD呀?

收工
唔g做咩今日好撚眼瞓

想食餃子賣哂

咁撚平

食屎啦你

記唔到ら果行 卡撚住左

食你老母啲餸

一人一個日式燒肉放題推介

伊呂波有任食咩

點解我以前lunch可以去到伊呂波

你rich

花開伊呂坡

いろはす

星期一都現充日

中左白雪

alice戰力超絕up

收皮啦

班fd又話唔想買旅遊保險又話想佢賠爆mon果啲 諗咩架

有fd mk

百幾蚊都慳

誤取

21歲仔踢波失42萬勞 朋友稱誤取已交警署

下世小心d

唔中DEL JOR

中左叔叔

屌完正常番

扶JAI HO BALL

正衰仔黎，要老母買雪藏意粉

世上只有媽媽好

55

點分到

有雪

天下無不是的父母

係喎

再講扶他會喊

你會落地獄

lomo

潛入才哥間房發現

芝士黎

死港女

極邪惡

抹茶

港女老母
先生到MK之王扶醬

有無毒撚問過自己老豆點解溝到女

溝唔女
相睇既

DSE

宅男爽娶正妹！ 妻難產去世...孩子4歲他才知「是別人的」

LIHKG @ Android

禾刀想相睇唯BB就係成功例子

禾刀想

渣維

ot

做工程毒撚已經慘
仲要冇女又養便宜仔

工程狗

lab狗

單身狗

世界は変わっていくけれど

1泊1食都3千兩晚

今日牛飯有平呀

牛=辣殺

你請

松屋380yen好平

dllm

乜而家開ac要身份證號碼+電話

?

連登

頭4個姐

用isp都要sms認試

等餐編號

其實係唔係會加料

就咁睇圖有啲搞笑

點解要甘姐
點解唔可以甘牙

日富美

咁叫左中左兩隻角色呀 ?

叫做

落地獄

收工

仲有兩分鐘

開工

滄海遺珠

力架

點解D力架互叫力架就無事
其他有色人種叫就好似殺佢全家咁

地鐵真係垃圾黎 係架車入面企仲熱撚過係條街行

達哥上個禮拜咪有講

自己友唔計掛

達哥話d鬼妹鍾意叫自己d fd做八婆臭西 咁呢架應該都係同一道理

★游b坦言DQ後，難找正職，散工亦很難，至今只能靠積蓄過活

好撚慘

唉 學大亨咁撈得好掂

jajaja

我諗起CC POST現充互叫現充

3千兩晚包早餐

都話好撚貴

橙牙

我成程旅費都唔駛三千

扶醬大撚把錢點同4!窮遊日本呢

我成世人都洗唔到3000羊

你剪髮幾多錢

fd底互叫垃圾仆街就得
畀個唔識叫垃圾你都黑面

我ok
成日比人話毒

有銀兩邊個想做4i

但好似好靚
不過毒撚無機會同女去

呢幾日yui成日黎搵我

安全套唯BB有老婆啦

日本虫用女人錢
自己一直唔洗用

人唔笑泡狗叫

買左好多包 間野仲貴過p乜撚野 希望好食

4i god

去邊度睇紅葉好

google map

youtube

老豆貪平上FB買相機中伏

毒撚翔

咁大個人都仲唔知平成咁會有伏
有啲失敗

現貨連logo都冇

香港都有

自從有淘寶根本冇可能幫襯網店

連登仔都中伏

FACEBOOK見到$750 Sony RX100 1代，請問有冇伏？

親

唔用
但我阿哥有用，買波衫
我唔用就好簡單，單純因為冇咩想要

諗諗下如果AMAZON有得直運香港會唔會拉走淘寶一大堆客

唔會

咁耐冇見又去左幾多次日本

收工未呀屌

會唔會拉走扶他公司d客

本身都無客

痴線宮脇咲良又整容, 已經成個韓國人造人咁嘅樣

一日12萬美金

1日人工

扶醬請唔請工人

old news la

有得屌你屌唔屌

好撚熱ar

BB

又話膽管清唔乾淨又有問題
我都唔知你條撚屌係咪拖撚住黎做，收多啲錢
我老豆半年黎出左入咁閪多次醫院都仲話有問題，又話有可能要再做手術
唉我屌你老母真係想點呀
搵次真係解決到問題得唔得呀

指定翔做

我半年冇見過我老豆喇
你俾佢休息下啦好冇呀
淨係WHATSAPP睇相都睇到個人殘到不得了
佢頂唔到咁短時間黎多幾次手術架大佬
唉我屌你老味當我求下你喇
俾舊大少少GE錢你斷尾得唔得
唔好話我咩侮辱醫生專業
我真係好撚懷疑你呢啲撚屌係咪吊住黎做，特登唔斷尾等你長期都有收入呀

大國手-翔

27歲宅男未交過女友 真情告白「想到妳我就硬！」被抓

一個天才出黎解釋下

俾你快左一步

我都試過

對上一次做完就話"顯微鏡睇唔到有咩問題"
咁呢句野我解讀會係"至少都好番好多啦下話"
跟手又話依家出問題
咁即係點先
即係你上次冇睇清楚咁話囉喎?

講真我兩個禮拜鬆啲之後就番香港
去見我七個月都冇見過GE屋企人
我希望係全部人健健康康咁黎接機，要開心
搞左咁耐都冇起色，上次5月幾話做完手術，今日覆診又話有事，仲要都算大鑊下
正常數字50-70，依家八百幾
點解釋呢下
你HEA鳩我又好咩都好，講出黎俾人知咩事啦
下下都答到模稜兩可咁，我好難唔陰謀論你啲所謂醫生就係想長命功夫長命做，dum鳩我時間黎個長期收入喎

邊間醫院

養和

我係大國情

d包個口感好奇怪

請星期四睇翔清先

都幾好食

點解咁多人話丸京好食

嘩個丹麥so幾正

竟然係無花果肉

〈消息轉自 現場 － 蘋果突發〉
吊臂車將如心廣場對開、架設在興建中行人天橋的工作台組件扯甩。

【吊臂撞天橋底 大河道往荃灣西站全封】

因為tam jai好食

冇咩比較掛

我寧願食兩日譚

一定要姬肉清湯走狗

唔辣

辣=垃圾

春哥 andee 翔清 fnn
Mk4天王

係咁肚痛，都唔知我腸胃想點

扶他
MK冠軍

成班mk狗咬狗骨

YES呢邊淨係討論邊個最MK唔會講CC

yes 4天王有5個是常識吧

講屍屍請返娘家

睇亞人trailer佐藤健操到好fit咁

抱得起前田未?

唔小心訓到51分 好在醒左

點解會咁

為什麼會變成這樣呢

樣算係靚
但點解係男人

好想屌到佢射

不再相信愛了

差d丁左

垃圾神父上水貼過叫佢丁先

丁左

4點3

係咪應該射全日

射半日等於半日做哂一日野
射一日就俾到人做

冇 我星期四都係冇野做

但係冇乜假

我得番9.5日 11月要請5日 即係4.5
7-10月要平分依4.5日

算啦都係請全日 都最後一次

又推九媽出黎

佢老母3萬蚊過夜呀

冇野做了 背日文

係手機用羅馬音日文輸入法幫手記

アイウエオクロニクル

好少用電話打字 冇人會搵我

本身應該係話可以隨時隨地練
等你易入腦

唔知點記好 我淨係記左個表 見到又要係咁搵

聽歌詞默番出黎會唔會記多d

我覺得咁會易記啲

聽NHK NEWS默返出嚟

try下sin

歌詞係最撚難
文法求鳩其；初學者識既字又唔識點斷佢一堆羅馬音

最主要係我唔多記得邊個字打邊個音 要諗好耐 咁樣好似可以load快d
其實我已經開始連歌詞識聽

佢記啲音先啫

比利時安樂死合法 吸引大量外籍旅客

再冇女我都安樂死了

用電話上登

on9 唔洗電?

扶仔一陣出唔出黎請我依甜品

公司叉住用架喎

老母煮左飯

diu

倒左佢

雖然我唔想食 但係我唔會浪費食物

聽日食

帶出黎食

聽日要同呀公食飯

聽日lunch食

5duck

公司個微波爐好臭

落7仔叮

行好遠

想係去日本之前學好d日文

玩galgame

學校學一年+自學年半都係好廢

淨係想溝通到少少

溝日本妹

我都想

mu4rr9mn5

玩唔到

［支國投資機遇］細價股遭洗倉 11股暴跌八至九成 「翠如BB股」插三成

=學唔到

慘

受好學扶他影響
借左本書自學日文

4mk

受好學扶他影響
開始學50音

大國手再串扶清真係同你死過

又串

日日都串我 痴線

不過有錢已贏

我輸到貼地

受扶他影響
開始學50音

受好學扶他影響
開始學玩麻將

國士無雙

有冇人有興趣

ME

祈福
弱撚智

大媽扔硬幣入引擎保平安累南航客機延誤5小時

金錢龜牙

冇人見到就咁開機就大鑊
死神來了

你地鍾意咩髮型既加滕惠

係咁推惠出黎

唔通攤凍哂先推

an機限定,bye

面交?

金田家好好食?

自己去360買

早知道是這樣像夢一場

今日甘早就矛人

班現充未返屋企

CLS
張樂天卡批左我100萬CREDIT

去哂撕膠

6明春？

連廣告都

典g

點解連廣告都蝦我

ADBLOCK

明明用開果張都係得50萬

唔開心

不如我地 轉/搵工

不如我地做愛.jpg

如果句野換左宮脇咲良講

不如我地

咩驚

為了誰金的鍊金術師

為了誰的課金術師

甘吾挽

757D

好耐無見過春哥 去左邊度食女

明明是我

日本

一個稱霸日本 一個獨食西藏

典解禾甘靚仔

你意思你去左食女?

旦系禾矛累貧有

大家見到既廣告唔同

去左堆石仔

MASTER IP學埋龍象般若功

堆石仔係咪咩暗號

聖交易

葉師父學歡喜禪同女兩修

好撚熱啊師父

成間公司得禾一個但開晒佢D冷氣

刑老闆

得自己一個為垃圾公司燒肝仲咁自豪我都係第一次見

港豬榜NO1

得禾一個返通宵牙

紅左老母是否on9

仲玩CC, YES

齋抽唔玩

親子井

見到個登入畫面已經kill左game

點解牙

登入都嫌哂時間

我法國天才成日扮ON9溝女

禾扮on9刀冇人理

到底ナルメアねえちゃん幾時出抱枕skin

你唔夠佢MK

過兩日出雞皮

學唔黎

我又無雞

300

u 刀on99
等ゆぐゆぐ唔好

同一個POOL300抽晒咪得

u 刀on99
我非jer人

鵝刀系LOxdddd

U系條毛

sick鵝既刀g鵝非

未算sick梨 但已想調9梨 像老死

4gay lo

幾時帶細佬打巴哈HL

屌 講me壞話

終於打撚晒D 島H
訓

睇日劇d後生女下身真係好肥

img

梨系邊個 但不打cc

撚住大師at tmie入去一次F5一隻喎CHING

禾都係共鬥痴人喎

好想食女不眨眼

屌 咁早都爆場？

又遲到？

唔知 去到太子

仲有幾多分鐘可以遲？

1

扶醬又贏

壞就壞啦屌你老母 額外行車時間

遲硬

如果遲到多數會點

食warning

已遲 thx

射呀射

西面正在西面

西面決定訓佢隔離叫扶醬起身

好在仲有一招

時空穿梭？

港鐵列車服務受阻通知書

扶清ho ball

唔怪得九龍塘多人到爆

港鐵有冇試過一日係無出事?

Reason點打好 諗唔到

因管理不善

mtr service delay?

其實仲有一日壞lift硬食左6 7分鐘

屌9管理處